护士长比尔·麦圭尔(Bill McGuire)把一张小床搬进了一间闲置的办公室，大多数晚上都睡在那里。 在罗德岛的一家野战医院里，为大流行最糟糕的情况做准备 
 她自己的儿子在与黄疸病的一场搏斗中勉强活了下来——需要紧急输血——因为缺乏可用的光疗床，在光疗床上，黄疸病的婴儿在特殊的光线下接受治疗。 2020年12月20日，丹尼尔·马洛伊 
 我们的Meaner Bean还有一个很酷的附加功能，那就是为我们的女儿准备了一个悬挂的小床，本质上就像一个低矮的吊床。 Sprinter vs. Teardrop Trailer:什么最适合野营? 威尔·泰勒，2020年11月28日 
 这意味着如果你是侧睡的，你可能不会喜欢这个小床。 露营床是在森林里睡个好觉的关键Graham Averill | 2020年11月9日|户外在线 
 我决定再买三张这样的小床这样每个家庭成员都能有一张。 露营床是在森林里睡个好觉的关键Graham Averill | 2020年11月9日|户外在线 
 我脱下衣服，只剩下运动短裤，躺在我的小床上。 我射杀了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽 
 他说:“我一开始是在小床上，然后是在一系列的住宿中。” 罗伊德·格罗夫| 2014年10月8日|每日野兽 
 很显然，瑞恩想向一个修女吹嘘他睡在办公室的小床上。 没有修女，世界将走向地狱|威廉·奥康纳| 2014年9月4日|每日野兽 
 角落里的一张小床甚至为克格勃特工提供了一个休息的地方，当监听活动持续到晚上的时候。 克格勃欢迎你来到爱沙尼亚的Viru酒店。 请注意隐藏的bug |Nina Strochlic | 2014年7月31日|DAILY BEAST 
 即使当他独自坐在小床上哭泣时，多重人格也在他身边。 玛德贝斯:艾伦·卡明几乎扮演了《麦克白》中的每一个角色 
 过了一会儿，他们在一间牢房前停了下来。灯亮了以后，她看见巴蒂斯特坐在一张小床上。 homestead |Oscar Micheaux 
 晨光从花帘间透进来，在她的小床上洒下一抹白净的光。 城乡儿童生活|阿纳托利·法国 
 因为它是平卧的位置，象征着李将军躺在战场上的小床上，这座雕像被认为是最独特的。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 婴儿床的上方挂着一块蓝色的小布告，就像弃儿医院里挂的那样，上面写着孩子的国籍:“莫尔多，瓦拉几亚人。” nabb |Alphonse Daudet 
 在我的牢房里，和其他的牢房一样，有一张狭窄的铁床，可以折叠起来，支在牢房壁上。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样